如果有人話鐘意去大陸消費但唔認同大陸政治應該點

其實兩者有冇衝突？
駁唔到

其實冇衝突
大把人唔認同北韓
但想去北韓玩

的確無衝突

大把人唔鍾意香港政治同政策
但係都會願意黎香港消費

返大陸消費都係奶共狗

鍾意嘅係中國
討厭嘅係中共

冇咩問題
明買明賣
唔好講到你賣野係照顧緊我咁
我黎賣野一樣唔會當自己上帝

*買野

係香港出街消費=支持地產霸權?=做大財團奴隸?

人窮想洗費平啲低啲咪買支那野囉，無得揀

冇乜問題 因為 你都用緊made in China

其實都幾得意 試過坐的士同個湖南司機吹水 吹咗半個鐘有多
同一般台灣人 大陸人 未嚟過香港多數佢哋都以為香港個環境好似古惑仔果陣
同埋佢哋覺得icac好撚勁
我有問佢少少政治 佢哋都話 讀十幾年書 入去做公務員 就可以嘆足幾十年人 有人係入面好辦事 佢哋都知貪污 問佢咁講 怕唔怕 話晒用大陸電話又開住機 佢話 唔怕 自己最低層 唔係咁都要拎走埋佢勞動搵食嘅權利
又問佢湖南有乜食 佢就係咁介紹 問佢深圳好住定湖南好住 佢都話深圳 佢話政府嘅工作效率唔同 快好多
又問佢大陸政策成日改得好快 有啲嘢的確係唔等得（當然唔想講得咁敏感）佢話改得好就好 佢畀個例子我 有棟樓 政府今日話拆 聽日就可以唔見咗 唔好話咩權利 你拆咗先再追 佢哋會覺得香港嘅人民權利係幾好 最小 話拆棟樓唔係今日話決定聽日就施工

有時覺得呢班人 佢哋知中共係乜嘢事 但生活就係要勞動搵錢 你講理想 對佢行唔通 理想開唔到飯 只有希望佢向好 畀時間佢去向好嘅方向

樓主出街食飯買野會訪問下個老闆政治立場先考慮幫襯